地鐵炒車 炒邊個站最好? 炒邊個站影響最大?

炒上水最好

炒中環會唔會係最大影響 最唔方便?

炒中環可以去金鐘轉，好似無咁甘
炒金鐘/美孚應該甘啲

上水都好多香港人架
炒羅湖落馬洲最好 去嘅香港人都要陪葬

金鐘尖沙咀呢d過海站卡住中間最大影響

九龍塘

金鐘
可以令大量市民滯留港島/九龍

羅湖 落馬洲 西九

我自膠先
其實我本來係想講炒金鐘 屌 點知呢幾日係咁講炒中環 炒中環 就打錯咗
不過當拋磚啦

炒羅湖 或 落馬洲 其一嘅話
斬草卻不能除根
但炒上水嘅話
自損八百可傷敵一千

炒荃灣。成條荃灣綫gg

返工時間炒東鐵九龍塘, 成個新界東淪陷

沙中線即刻通車去到鑽石山頂住先囉

其他站可唔可以派到車出車先?

炒金鍾，放工時間炒上月台

高鐵又點睇

太子 金鐘 鰂魚涌 九龍塘 大圍 油糖

不如全部站?

唔介意 好想睇全港大混戰

炒個控制中心咪得

到時實有人企出話搞多D船線

幾條線轉車站先大影響

青衣

一定係太子

點解呢?

炒九龍塘，地鐵即刻少左好多大陸狗

金鐘
因為理論上服務冇停到
出左事慢慢攪都唔洗俾人罰錢

你睇佢試系統都係搵金鐘試
到今日都仲慢吞吞
停多幾日都冇後果

但住係新界東既請行路返工

1) 大圍 - 成條馬鐵898
2) 將軍澳 - 康城成班冚家產
3) 九龍塘 - 全港仆街
4) 羅湖 - 大陸斷糧
5) 中環 - 好睇囉
6) 九龍 - 上面D 盤都小心冧埋

油塘大獲啲
觀塘線 將軍澳線收皮

過海嘅過唔到
想出市區都唔得

觀塘線同荃灣線可以直通運轉, 要炒梗係炒旺角

全部一齊炒啦

油塘嘅話 地鐵咪用尖沙咀嗰邊過海
反正大部分過海嘅人都係要去灣仔銅鑼灣金鐘中環呢邊

想去港島東個邊嘅話坐船過對面海?
觀塘
三家村

上年咪岩岩炒完三線黎

我只係知炒康城最係影響

無

北角 金鐘 九龍塘 美乎

直接宣傳無得轉車好過啦

炒九龍塘就已經夠東鐵果班死

大部份香港人都係住新界區 你懂的

炒第二度啦
唔好阻我番歸

太子

金鐘
連登仔無得聚會

青馬大橋⋯但要炒到機鐵、東涌線同樓上馬路一齊死先算

尖沙咀《》中環
死撚梗

利申對上一次返大陸都十年前 證都過埋期無理到
其實我唔知炒上水同炒羅湖有咩分別孤陋寡聞

影響最大既站就一定係嗰幾個轉線既站架啦一嘢炒哂先好睇 好似炒四線咁

汲水門大橋試過啦

炒羅湖 仲有落馬洲
炒上水兩個都無

何文田
大窩口

唔洗炒啦 搵條友番工時間墮一墮九龍塘站

當然係金鐘，拎走返工嘅方便，要港豬痛不慾生

炒九龍塘往黃埔方向冇得輸！
少一大班火車轉地鐵嘅港豬。

炒支那高鐵💥🚅

紅磡，順便碄埋月台

九龍塘
新界東可以休息一天

住係北區嘅都係最憎大陸嘅香港人
利申 粉嶺

落馬洲羅湖大爆炸
最好炸到地裂物理分隔支那同香港

炒車廠

天滅中共最撚好

炒旺角

上水

呢個post見到好多疑似恐怖分子！

仲有藍田直出落海呢個option

其實你考慮到個 case 係波口位先會炒
再諗埋現有可以調車嘅側線

全個 network 得一個位可以炒，就係荃灣線中環去金鐘呢段
其他任何一個位炒會搞到調唔到車或者某啲站完全去唔到

所以今次算好好彩

香港兩大要衝
一個金鐘，一個九龍塘

炒康城即刻玩撚完

上水炒撚過一次啦，唔好再炒了
炒羅湖落馬洲入上水果條分叉路ok？

有恐怖分子想搞定香港嘅話 睇呢個post岩哂

+1

大圍

唔好理地理因素同乘客量
應該計炒貧民區定有錢佬區

炒過海兩條，香港癱瘓

不安

藍田
九龍塘
金鐘
美孚
鰂魚涌

九龍塘最大流量

炒九龍塘，所有搭羅湖線奶晒野

天星小輪囉

迪迪尼 九龍塘

識炒一定炒九龍塘

迪迪尼先係

即刻掉多一兩千億出嚟維修

應該落馬洲兩架載滿大陸人嘅車相撞 順便炒埋個站

炒九龍塘 翻工翻學都奶野

上次炒大圍已經全新界癱左咁濟

炒尖咀同金鐘中間一撚定食屎

一定係金鐘-尖沙咀，因為冇第二條線互補，反而九龍塘果啲都叫有東鐵/地鐵

咁住上水嗰啲人係咪要騎牛出去？

唔夠快

九龍塘，仲要係觀塘線
廢東鐵、廢埋綠色線

以前藍田有軌去東隧

唔知仲用唔用到

最大獲係太子、大圍、金鐘、機場、北角

炒康城 想睇班仆街行路返工 屋企

炒美孚/南昌都幾正

炒過海

如果係金鐘至尖沙咀站中段撞車

應該最嚴重 可能影響埋隧道帶黎既問題

炒畢架山隧道